<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="badge_behaviors_descriptions">
        <item>ಎಲ್ಲದಕ್ಕೂ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ</item>
        <item>ನೇರ ಸಂದೇಶಗಳಿಗೆ ಮಾತ್ರ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ</item>
        <item>ಎಲ್ಲದಕ್ಕೂ ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ</item>
    </string-array>
    <string-array name="card_long_press_options">
        <item>ಟ್ವೀಟ್ ಲಿಂಕ್</item>
        <item>ಲಿಂಕ್ ನಕಲು ಮಾಡಿ</item>
        <item>ಕೊಂಡಿ ಕಳುಹಿಸು</item>
    </string-array>
    <string-array name="csat_prompt_feedback_variants">
        <item>%1$s ಜೊತೆಗೆ ನಿಮ್ಮ ಒಟ್ಟಾರೆ ತೃಪ್ತಿ ಮಟ್ಟ ಎಷ್ಟು?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗೆ ನೀವು ಎಷ್ಟರ ಮಟ್ಟಿಗೆ ತೃಪ್ತರಾಗಿದ್ದೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ಅನುಭವದ ಕುರಿತಾಗಿ ನೀವು ಒಟ್ಟಾರೆಯಾಗಿ ಹೇಗೆ ತೃಪ್ತರಾಗಿದ್ದೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ಒಟ್ಟಾರೆ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ಒಟ್ಟಾರೆ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ಇಲ್ಲಿಯವರೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>Twitter ನಲ್ಲಿ %1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ಅನುಭವದಿಂದ ನೀವು ತೃಪ್ತರಾಗಿದ್ದೀರಾ?</item>
        <item>ನಿಮ್ಮ ನಿರೀಕ್ಷೆಗಳನ್ನು %1$s ಎಷ್ಟರ ಮಟ್ಟಿಗೆ ತಲುಪಿದೆ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಅತಿಥಿ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಸೇವೆ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ಸೇವೆ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ನಿಂದ ನೀವು ಸ್ವೀಕರಿಸಿದ ಸೇವೆಯನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗೆ ನೀವು ಮಾಡಿದ ಸಂವಹನದ ಫಲಿತಾಂಶದ ಕುರಿತು ನೀವು ತೃಪ್ತರಾಗಿರುವಿರಾ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಸಮಸ್ಯೆಯನ್ನು ಪರಿಹರಿಸುವ ಸಾಮರ್ಥ್ಯವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಇಂದ ಪ್ರತಿಕ್ರಿಯೆ ಸಮಯವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ನಿಂದ ಪಡೆದ ಸೇವೆಯ ವೇಗವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ರೆಸಲ್ಯೂಶನ್‌ಗೆ ಸಮಯವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುವಿರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗೆ ನಿಮ್ಮ ಸಮಸ್ಯೆಯನ್ನು ಪರಿಹರಿಸಲು ತೆಗೆದುಕೊಂಡ ಸಮಯವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ರೆಸಲ್ಯೂಶನ್‌ಗೆ ವೇಗವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುವಿರಿ?</item>
        <item>%1$s ಸಲಹಾಗಾರರ ನೈಪುಣ್ಯತೆಯನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>ನಿಮಗೆ ಸಹಾಯ ಮಾಡಿದ %1$s ಏಜೆಂಟರ ಜೊತೆಗೆ ನೀವು ಎಷ್ಟರ ಮಟ್ಟಿಗೆ ತೃಪ್ತಿಯಾಗಿದ್ದೀರಿ?</item>
        <item>ನಿಮಗೆ ಸಹಾಯ ಮಾಡಿದ %1$s ತಜ್ಞರ ಜೊತೆಗೆ ನೀವು ಎಷ್ಟರ ಮಟ್ಟಿಗೆ ತೃಪ್ತಿಯಾಗಿದ್ದೀರಿ?</item>
        <item>ನಿಮಗೆ ಸಹಾಯ ಮಾಡಿದ %1$s ಪ್ರತಿನಿಧಿ ಜೊತೆಗೆ ನೀವು ಎಷ್ಟರ ಮಟ್ಟಿಗೆ ತೃಪ್ತಿಯಾಗಿದ್ದೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ಬ್ಯಾಂಕಿಂಗ್ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ನಲ್ಲಿ ಒಟ್ಟಾರೆ ಈವೆಂಟ್ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಬಿಲ್ ಪಾವತಿ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಖರೀದಿ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಶಾಪಿಂಗ್ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ವಿತರಣೆ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಬಾಡಿಗೆಯ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಗೆ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ಸ್ಟೋರ್ ಭೇಟಿಯನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ %1$s ಹೋಟೆಲ್ ವಾಸ್ತವ್ಯವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ವಿಮಾನಯಾನವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ಪ್ರಯಾಣವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ಪ್ರಯಾಣವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಗೆ ನಿಮ್ಮ ಇತ್ತೀಚಿನ ಭೇಟಿಯನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ನಲ್ಲಿ ನೀವು ಇತ್ತೀಚಿಗೆ ಮಾಡಿದ ಭೋಜನವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ರೇಟ್ ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
    </string-array>
    <string-array name="mention_notif">
        <item>ನಿಮಗಾಗಿ ತಯಾರಿಸಲಾಗಿದೆ</item>
        <item>ಯಾರಿಂದಲಾದರೂ</item>
        <item>ಆಫ್</item>
    </string-array>
    <string-array name="nps_prompt_feedback_variants">
        <item>%1$s ಅನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಸ್ನೇಹಿತರಿಗೆ ಯಾವ ಮಟ್ಟಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಅನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಸ್ನೇಹಿತರಿಗೆ ಯಾವ ಮಟ್ಟಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಅನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಸಹೋದ್ಯೋಗಿಗೆ ಯಾವ ಮಟ್ಟಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಅನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಕುಟುಂಬದ ಸದಸ್ಯರಿಗೆ ಯಾವ ಮಟ್ಟಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಅನ್ನು ಯಾರಿಗಾದರು ಯಾವ ಮಟ್ಟಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಅನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಸಹೋದ್ಯೋಗಿಗೆ ಅಥವಾ ಸ್ನೇಹಿತರಿಗೆ ಯಾವ ಮಟ್ಟಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ನಲ್ಲಿ ಭವಿಷ್ಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಶಾಪಿಂಗ್ ಮಾಡಲು ಎಷ್ಟು ಇಷ್ಟಪಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಅನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಯಾವ ಮಟ್ಟಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
        <item>%1$s ಅನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಸಹೋದ್ಯೋಗಿಗೆ ಅಥವಾ ಸ್ನೇಹಿತರಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲು ಬಯಸುತ್ತೀರಾ?</item>
        <item>%1$s ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಅನುಭವವನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಸ್ನೇಹಿತರಿಗೆ ಯಾವ ಮಟ್ಟಿಗೆ ನೀವು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡುತ್ತೀರಿ?</item>
    </string-array>
    <string-array name="polls_notif">
        <item>ನಾನು ರಚಿಸಿದ ಸಮೀಕ್ಷೆಗಳು ಮಾತ್ರ</item>
        <item>ನಾನು ರಚಿಸಿದ ಅಥವಾ ಮತ ಹಾಕಿದ ಸಮೀಕ್ಷೆಗಳು</item>
        <item>ಆಫ್</item>
    </string-array>
    <string-array name="refresh_intervals">
        <item>5 ನಿಮಿಷಗಳು</item>
        <item>10 ನಿಮಿಷಗಳು</item>
        <item>15 ನಿಮಿಷಗಳು</item>
        <item>30 ನಿಮಿಷಗಳು</item>
        <item>1 ಗಂಟೆ</item>
        <item>2 ಗಂಟೆಗಳು</item>
        <item>4 ಗಂಟೆಗಳು</item>
        <item>ಪ್ರತಿದಿನ</item>
    </string-array>
    <string-array name="report_problem_dlg_categories">
        <item>ಸಾಮಾನ್ಯ</item>
        <item>ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್</item>
        <item>ಫೋಟೋಗಳು ಮತ್ತು ವೀಡಿಯೊಗಳು</item>
        <item>ಟ್ವೀಟ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಟೈಮ್‌ಲೈನ್‌ಗಳು</item>
    </string-array>
</resources>
