<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="badge_behaviors_descriptions">
        <item>Didayakan untuk semua</item>
        <item>Didayakan hanya untuk Mesej Langsung</item>
        <item>Dinyahdayakan untuk semua</item>
    </string-array>
    <string-array name="card_long_press_options">
        <item>Tweet pautan</item>
        <item>Salin pautan</item>
        <item>Hantar pautan</item>
    </string-array>
    <string-array name="csat_prompt_feedback_variants">
        <item>Apakah tahap kepuasan anda secara keseluruhan dengan %1$s?</item>
        <item>Sejauh manakah anda berpuas hati dengan %1$s?</item>
        <item>Secara keseluruhan, sejauh manakah anda berpuas hati dengan pengalaman %1$s anda baru-baru ini?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman keseluruhan dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman anda secara keseluruhan dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman anda setakat ini dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman anda di Twitter dengan %1$s?</item>
        <item>Adakah anda berpuas hati dengan pengalaman anda baru-baru ini dengan %1$s?</item>
        <item>Sejauh manakah %1$s memenuhi jangkaan anda?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman tetamu anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman perkhidmatan anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman perkhidmatan anda baru-baru ini dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai perkhidmatan yang anda terima daripada %1$s?</item>
        <item>Adakah anda berpuas hati dengan hasil interaksi anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai keupayaan untuk menyelesaikan isu anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai masa respon daripada %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai kepantasan perkhidmatan daripada %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai masa untuk mendapatkan penyelesaian dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai masa untuk menyelesaikan isu anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai kepantasan untuk mendapatkan penyelesaian dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai kepakaran penasihat %1$s?</item>
        <item>Sejauh manakah anda berpuas hati dengan ejen %1$s yang membantu anda?</item>
        <item>Sejauh manakah anda berpuas hati dengan pakar %1$s yang membantu anda?</item>
        <item>Sejauh manakah anda berpuas hati dengan wakil %1$s yang membantu anda?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman perbankan anda baru-baru ini dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman acara secara keseluruhan di %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman pembayaran bil anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman pembelian anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman membeli-belah anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman penghantaran anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai pengalaman sewaan anda dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai lawatan anda ke gedung %1$s baru-baru ini?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai penginapan anda di hotel %1$s baru-baru ini?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai penerbangan anda dengan %1$s baru-baru ini?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai perjalanan anda dengan %1$s baru-baru ini?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai perjalanan anda baru-baru ini dengan %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai lawatan anda baru-baru ini ke %1$s?</item>
        <item>Bagaimanakah anda akan menilai makanan anda baru-baru ini di %1$s?</item>
    </string-array>
    <string-array name="mention_notif">
        <item>Disesuaikan untuk anda</item>
        <item>Dari sesiapa</item>
        <item>Matikan</item>
    </string-array>
    <string-array name="nps_prompt_feedback_variants">
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan mencadangkan %1$s kepada seorang rakan?</item>
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan mengesyorkan %1$s kepada seorang rakan?</item>
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan mengesyorkan %1$s kepada seorang rakan sekerja?</item>
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan mengesyorkan %1$s kepada seorang ahli keluarga?</item>
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan mengesyorkan %1$s kepada orang lain?</item>
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan mengesyorkan %1$s kepada seorang rakan atau rakan sekerja?</item>
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan membeli-belah di %1$s pada masa hadapan?</item>
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan mengesyorkan %1$s?</item>
        <item>Adakah anda akan mengesyorkan %1$s kepada seorang rakan atau rakan sekerja?</item>
        <item>Sejauh manakah anda mungkin akan mengesyorkan pengalaman anda dengan %1$s kepada seorang rakan?</item>
    </string-array>
    <string-array name="polls_notif">
        <item>Hanya undian yang saya cipta</item>
        <item>Undian yang saya cipta atau undi</item>
        <item>Matikan</item>
    </string-array>
    <string-array name="refresh_intervals">
        <item>5 minit</item>
        <item>10 minit</item>
        <item>15 minit</item>
        <item>30 minit</item>
        <item>1 jam</item>
        <item>2 jam</item>
        <item>4 jam</item>
        <item>Harian</item>
    </string-array>
    <string-array name="report_problem_dlg_categories">
        <item>Am</item>
        <item>Rangkaian</item>
        <item>Foto dan video</item>
        <item>Tweet dan garis masa</item>
    </string-array>
</resources>
