<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="badge_behaviors_descriptions">
        <item>Đã kích hoạt cho tất cả</item>
        <item>Chỉ kích hoạt cho Tin nhắn Trực tiếp</item>
        <item>Đã vô hiệu hóa tất cả</item>
    </string-array>
    <string-array name="card_long_press_options">
        <item>Đăng Tweet liên kết</item>
        <item>Sao chép liên kết</item>
        <item>Gửi liên kết</item>
    </string-array>
    <string-array name="csat_prompt_feedback_variants">
        <item>Mức độ hài lòng tổng thể của bạn với %1$s là bao nhiêu?</item>
        <item>Bạn hài lòng như thế nào với %1$s?</item>
        <item>Nhìn chung, bạn hài lòng với trải nghiệm %1$s gần đây của bạn như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm tổng thể với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm tổng thể của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm cho đến nay của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm của bạn trên Twitter với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn có hài lòng với trải nghiệm gần đây của bạn với %1$s không?</item>
        <item>%1$s đáp ứng mong đợi của bạn tốt như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm khách của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm dịch vụ của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm dịch vụ gần đây của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá dịch vụ bạn nhận từ %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn có hài lòng với kết quả tương tác của bạn với %1$s không?</item>
        <item>Bạn đánh giá khả năng giải quyết vấn đề của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá thời gian phản hồi từ %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá tốc độ dịch vụ bạn nhận được từ %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá thời gian để giải quyết với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá thời gian để giải quyết vấn đề của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá tốc độ giải quyết với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá chuyên môn của chuyên gia tư vấn %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn hài lòng với đại lý %1$s đã giúp đỡ bạn như thế nào?</item>
        <item>Bạn hài lòng với chuyên gia %1$s đã giúp đỡ bạn như thế nào?</item>
        <item>Bạn hài lòng với người đại diện %1$s đã giúp đỡ bạn như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm ngân hàng gần đây của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm sự kiện tổng thể này tại %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm thanh toán hóa đơn của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm mua hàng của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm mua sắm của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm giao hàng của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá trải nghiệm cho thuê của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá lần tới cửa hàng %1$s gần đây của bạn như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá lần ở khách sạn %1$s gần đây của bạn như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá chuyến bay gần đây của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá chuyến đi xe gần đây của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá chuyến đi gần đây của bạn với %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá chuyến đi gần đây của bạn đến %1$s như thế nào?</item>
        <item>Bạn đánh giá bữa ăn gần đây của bạn tại %1$s như thế nào?</item>
    </string-array>
    <string-array name="mention_notif">
        <item>Thiết kế riêng cho bạn</item>
        <item>Từ bất kỳ ai</item>
        <item>Tắt</item>
    </string-array>
    <string-array name="nps_prompt_feedback_variants">
        <item>Khả năng bạn sẽ giới thiệu %1$s cho bạn bè là bao nhiêu?</item>
        <item>Khả năng bạn sẽ giới thiệu %1$s cho bạn bè là bao nhiêu?</item>
        <item>Khả năng bạn sẽ giới thiệu %1$s cho đồng nghiệp là bao nhiêu?</item>
        <item>Khả năng bạn sẽ giới thiệu %1$s cho thành viên gia đình mình là bao nhiêu?</item>
        <item>Khả năng bạn sẽ giới thiệu %1$s cho người khác là bao nhiêu?</item>
        <item>Khả năng bạn sẽ giới thiệu %1$s cho bạn bè hoặc đồng nghiệp là bao nhiêu?</item>
        <item>Khả năng bạn sẽ mua sắm tại %1$s trong tương lai là bao nhiêu?</item>
        <item>Khả năng bạn giới thiệu %1$s là bao nhiêu?</item>
        <item>Bạn có muốn giới thiệu %1$s cho bạn bè hoặc đồng nghiệp không?</item>
        <item>Khả năng bạn sẽ giới thiệu trải nghiệm của mình với %1$s cho bạn bè là bao nhiêu?</item>
    </string-array>
    <string-array name="polls_notif">
        <item>Chỉ những thăm dò tôi tạo ra</item>
        <item>Những thăm dò mà tôi tạo ra hoặc bỏ phiếu</item>
        <item>Tắt</item>
    </string-array>
    <string-array name="refresh_intervals">
        <item>5 phút</item>
        <item>10 phút</item>
        <item>15 phút</item>
        <item>30 phút</item>
        <item>1 giờ</item>
        <item>2 giờ</item>
        <item>4 giờ</item>
        <item>Hàng ngày</item>
    </string-array>
    <string-array name="report_problem_dlg_categories">
        <item>Chung</item>
        <item>Mạng</item>
        <item>Ảnh và video</item>
        <item>Tweet và dòng thời gian</item>
    </string-array>
</resources>
