<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="badge_behaviors_descriptions">
        <item>सभी के लिए सक्षम</item>
        <item>केवल प्रत्यक्ष संदेश के लिए सक्षम</item>
        <item>सभी के लिए अक्षम</item>
    </string-array>
    <string-array name="card_long_press_options">
        <item>लिंक ट्वीट करें</item>
        <item>लिंक कॉपी करें</item>
        <item>लिंक भेजें</item>
    </string-array>
    <string-array name="csat_prompt_feedback_variants">
        <item>%1$s से आप कितने संतुष्ट हैं?</item>
        <item>आप %1$s से कितने संतुष्ट हैं?</item>
        <item>कुल मिलाकर, आप %1$s के साथ अपने हाल ही के अनुभव से कितने संतुष्ट हैं?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने समग्र अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने समग्र अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने अभी तक के अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>Twitter पर %1$s के साथ हुए अपने अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>क्या आप %1$s के साथ अपने हाल ही के अनुभव से संतुष्ट थे?</item>
        <item>%1$s आपकी आशाओं पर कितने खरा उतरा?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने गेस्ट अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने सर्विस अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ हुए अपने हाल ही के सर्विस अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के द्वारा उपलब्ध कराई सर्विस को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>क्या आप %1$s के साथ अपनी बातचीत के परिणाम से संतुष्ट थे?</item>
        <item>आपकी समस्या को हल करने की %1$s की क्षमता को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s से जबाव मिलने के समय को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>आप %1$s के द्वारा उपलब्ध कराई सर्विस की गति कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>समस्या को हल करने में %1$s द्वारा लगाए समय को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>आपकी समस्या को हल करने में %1$s द्वारा लगाए गये समय को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s द्वारा समस्या को हल करने की गति को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s सलाहकार की विशेषज्ञता को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के जिस एजेंट ने आपकी सहायता की उससे आप कितने संतुष्ट थे?</item>
        <item>%1$s के जिस विशेषज्ञ ने आपकी सहायता की उससे आप कितने संतुष्ट हैं?</item>
        <item>%1$s के जिस प्रतिनिधि ने आपकी सहायता की उससे आप कितने संतुष्ट हैं?</item>
        <item>%1$s के साथ हुए अपने हाल ही के बैंकिंग अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ हुए समग्र इवेंट अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ हुए अपने बिल भुगतान अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने खरीदी अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ हुए अपने शॉपिंग अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने डिलिवरी अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने रेंटल अनुभव को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>आप %1$s पर अपने हाल ही के स्टोर विज़िट को कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>आप हाल ही में %1$s होटल में ठहरने को कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ अपनी हाल ही की फ्लाइट को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ हाल ही में की गई सवारी को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s के साथ अपने हाल ही के ट्रिप को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s पर अपने हाल ही के विज़िट को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
        <item>%1$s पर हाल ही में किए गए भोजन को आप कैसे रेट करेंगे?</item>
    </string-array>
    <string-array name="mention_notif">
        <item>आपके अनुरूप</item>
        <item>किसी से भी</item>
        <item>बंद</item>
    </string-array>
    <string-array name="nps_prompt_feedback_variants">
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप %1$s की अपने किसी दोस्त से सिफारिश करेंगे?</item>
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप %1$s की अपने किसी दोस्त से सिफारिश करेंगे?</item>
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप %1$s की अपने किसी सहयोगी से सिफारिश करेंगे?</item>
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप %1$s के लिए परिवार के किसी सदस्य से सिफारिश करेंगे?</item>
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप %1$s की किसी से सिफारिश करेंगे?</item>
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप %1$s की अपने किसी दोस्त या सहयोगी से सिफारिश करेंगे?</item>
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप भविष्य में %1$s से शॉपिंग करेंगे?</item>
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप %1$s के लिए सिफारिश करेंगे?</item>
        <item>क्या आप अपने किसी दोस्त या सहयोगी से %1$s की सिफारिश करेंगे?</item>
        <item>इसकी कितनी संभावना है कि आप %1$s के साथ हुए अपने अनुभव की किसी दोस्त से सिफारिश करेंगे?</item>
    </string-array>
    <string-array name="polls_notif">
        <item>केवल मेरे बनाये पोल</item>
        <item>मेरे द्वारा बनाए गए या वोट किए गए जनमत</item>
        <item>बंद</item>
    </string-array>
    <string-array name="refresh_intervals">
        <item>5 मिनट</item>
        <item>10 मिनट</item>
        <item>15 मिनट</item>
        <item>30 मिनट</item>
        <item>1 घंटा</item>
        <item>2 घंटे</item>
        <item>4 घंटे</item>
        <item>दैनिक</item>
    </string-array>
    <string-array name="report_problem_dlg_categories">
        <item>सामान्य</item>
        <item>नेटवर्क</item>
        <item>फ़ोटो और वीडियो</item>
        <item>ट्वीट्स और टाइमलाइन</item>
    </string-array>
</resources>
